appstore要分地區簡直係on9

down個app都逼人搞黎搞去
同itune垃圾程度可以齊名